［有圖］紅隧出口多車

屋企張床要人

Push

push

紅隧嚴重堵塞

翻九龍新界嘅市民請選擇其他交通工具。

垃圾請及時丟落垃圾桶。

又塞車

係，所以唔建議行紅隧入九龍

請選擇其他交通方式

如果1－5返工時間有遊行佢哋係咪都會咁樣set RB架
我要返工架喎

或者住一晚當旅行都不錯呀

紅隧大擠塞

推

堵塞交通 = 恐怖活動

簡直擾民！

多車

啲天橋整撚晒鐵籠真係好撚核突

好心就行西隧 俾多少少啫

西隧口喺西環呀大佬
你過到去再講